Documento gerado sob autenticação Nº OYJ.252.535.EAV, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1626                  de  20/02/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°42487,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  TERESINHA DE CASTRO TEIXEIRA (Siape:
2117871 ),  para substituir   DENISE REGINA JESIEN FARIAS (Siape: 0358729 ), Coordenador do Núcleo Adm de
Graduação da Coord de Apoio Acad da Gerência Administrativa do IFCH, Código FG-7, em seu afastamento
por motivo de Laudo Médico do titular da Função, no período de 09/01/2017 a 23/01/2017, com o decorrente
pagamento das vantagens por 15 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
